今日你班狗咁樣對我地d手足

我地一定會記住，記住你地既權力係我地比
我地想攞番就攞番！

推